[職場問題]由同事演變到情侶

有無巴絲們，你地嘅另一半係由同事開始之後一齊左？
當你地一齊左之後，會唔會受到一d閒言閒語？
過程又係點？
其實我是來八掛的，夠疆就講出黎

其實如果一齊得嘅話你D同事實睇得出，閒言閒語就一定有，好D嘅就抽下你水，不過鐘意人地就上啦，理得人地講啫

咁會唔會係工作上面有些微改變

千其唔好，係到食真係唔好係到痾
同同事發展成情侶關係係我人生中一件重大既錯事

呢樣真
分左手就仆街

唔同department呢

係唔係都一齊左先 覺得個工作環境有影響再諗 最多咪唔撈同分手囉

其實今時今日香港
除左公司好難有時間識其他異性
同事都唔可以係選擇咁唔洗拍拖都得

不過而家唔同公司
長遠黎講，同一office 真係唔好

唔好做啲咁既嘢
會後悔的

就黎走先呢

拍都唔好俾人知

點解唔可以？